因為成日同老細吹水 比同事話我擦鞋仔 杯我 應該點做？

利申咩人都好吹得 清潔阿姐都有吹開

認

我唔係 一句擦鞋野都無講

你吹得嘅應該杯唔到你

你個行為構成擦鞋嫌疑呀
不過又點jei
有本事佢地都可以同老細講多啲嘢嫁啦
你地自己唔想做就唔好話人啦

唔使理班友啦

同同事講
你俾著數我
我得閒幫你同老闆美言幾句

^

同老細講話個同事喺度搞小圈子

擦埋我果對ok?

擦你老母

睬佢地都on9啦
想埋老細堆埋唔到
又唔抵得咪唱你囉

扮死狗，厚面皮

叫老細炒撚左杯鳩你既人

同老細吹簫都唔關佢事啦

個同事想你同佢吹